光復福建！時代革命！福建獨立！

最新口號

光復福建！時代革命！福建獨立！

推

光復福建！時代革命！福建獨立！

膠post
唔好推啦屌

又捉到一隻3毛 block

推乜9，去咗大埔同機場先啦

無人話無去

推行動post pls
打飛機遲啲打

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

突發：福建同鄉會誓師大會 現場直播

要幫福建狗扣獨立帽子

光復臭港 屎袋革命

要幫福建狗扣獨立帽子！

聽日北角口號

請各位善用不推文回覆
垃圾膠po

光復福建 時代革命
福建獨立

不了

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

同我起勢推

駛咩扣 佢地真心要搞 識幾個福建frd 都咁講

唔可以比佢地扮佢地搞緊愛國行動

on9仔 垃圾膠post推咁耐都冇人理你就收皮啦

你係咪戇鳩
想將 光復香港 時代革命 = 獨立？
幫林奠助攻？

要集體坑殺班仆街才可以將香港扶正。